Hkuspace 2020ABA有冇WhatsApp group ？

Hkuspace 2020ABA有冇WhatsApp group？

開學應該會有😂我同你加左先？

仔定女
女就留tg

可以呀 你tg搵我